傳銷廢老Q仔：美國經濟氣數已盡，中共撐起全世界

5分幾開始
明明自己係加拿大做蝗蟲

唔係大陸既黑錢, 香港林左 9 世

又臝

Pish